元朗已經俾暴徒佔據

林卓廷係西鐵站內俾人追打，報警冇人受理。